魔法師真係好L型

正一廢警，一支酒，有防火裝都縮

不過要講明前因，魔法係唔比班狗係地鐵站上黎，比時間撤退

嚇撚到班傻西on9